如果有人同你講佢食愛滋病預防藥，你信唔信？

即係prep, 要日日食， 食足28日都要日日食。 28 日先夠藥物濃度去預防感染愛滋。 如果有人話佢食prep同你無套，你點睇🧐

你同我拎包藥出黎